打飛機真係解到性慾

點解打完飛機都仲係想打？
隔唔洗一陣又想再打 好奇怪
但係做愛就唔會咁沉迷
通常個頻率冇打飛機咁密
有冇同類人？
定淨係我咁

因為打飛機爽過做愛

因為飛機是要打的